屌你老味躁鬱真係麻撚煩

朝朝起身都好似抽獎咁，抽中躁個面就好精神好有活力，抽中鬱個邊就想自殺咁濟

有時心情好有活力就以為自己好返，然後過三兩日又無撚啦啦抑鬱到想自殺，又發惡夢見到以前女朋友，諗返起啲野就好想end game唔玩

唉，自從有呢個病真係連自己都覺得自己麻撚煩

求醫, 有藥可控制

早幾個月睇過醫生，食完藥個人懵下懵下所以無再睇

邱吉爾都係咁

我淨係想做返個普通人....

你係先天定後天
先天要食藥幫
後天要解決左你心中既心結先

我心結就係以前對女朋友差，佢離開我同第個一齊
所以後天解決唔到

最壞情況都係去睇醫生

離開呢個已經係事實，你真係有歉意同後悔既話，面對自己既錯同佢道歉，之後封鎖唔好再揾佢，放過佢放過自己，好好對待你下一位女朋友

我諗都係時間問題，同埋原諒唔到自己啫
每晚都發夢諗起佢太難受

與其係度等，試下真誠咁道歉但唔好求任何復合，佢原唔原諒你都好，至少你肯面對自己既錯
時間係可以沖淡一切，但要你肯去而對先沖淡到

今次錯過，下次唔好再錯啦

真係想一野死鳩左佢end game唔撚洗再受折磨

唔可以停架

共勉之

其實你個ex都同左第個一齊
佢都唔會再care以前你點好點衰㗎啦
何必自己懲罰自己

始終自己諗起以前做啲野原諒唔到自己

你自己係原地打轉冇用㗎
佢有新生活，你都應該要有
你覺得自己十惡不赦
咁又點？你可以返到過去改變咩？唔得
發生左既事就係發生左
你要做既唔係攬住以前既事係咁責怪自己
而係要將過去你做錯左既野，係未來改正

走唔到出去，覺得以前既自己好恐怖
諗起曾經做過呢啲野對住人都變到無乜自信

我已經控制到 想知再講

完全明白

你做左啲咩先？

有唔同嘅藥喎
有冇轉過

因為介意佢過去而經常鬧佢/對佢差
好撚自責，但又已經無野可以做到

你都知冇野可以做到，你懲罰自己又有咩意思
就算你點後悔點自責，過左去既日子都係唔會返黎
你要知道過去既野係建構而家同將來既你
知道咁樣做係錯，下次唔好再錯囉
你唔可能斷言自己永遠都冇下次機會再拍拖呀
學識教訓最重要呀

同埋你地一齊既時候都開心過㗎？
唔會全部時間都係對佢差掛
其實一段關係一定係有辣有唔辣
因為咁黎責怪自己就好無謂